刷新 32 回复 483 关注

举报只看`#469502` **精品**3月之前 9-09 11:36:48

\#课程作业-清华咖啡厅最全列表+咖啡最全菜单
抱歉打扰大家啦！希望找地方自习/约饭/讨论的同学看过来，包括光线、插座、人流、噪音、价格、位置等各种情况（文末链接）。希望大家也可以顺手（在小红书里）点赞收藏码住呀！

[![https://i.thuhole.com/fw/fw5nwgv7lp22kcqm3pcc2vzfeuqtmiit.jpeg](469502.assets/fw5nwgv7lp22kcqm3pcc2vzfeuqtmiit.jpeg)](https://i.thuhole.com/fw/fw5nwgv7lp22kcqm3pcc2vzfeuqtmiit.jpeg)

`#2464730` 3月之前 9-09 11:37:15

[洞主]

[![https://i.thuhole.com/fq/fqkb25hlrwtoip3aramffbc4w6eggxdf.jpeg](469502.assets/fqkb25hlrwtoip3aramffbc4w6eggxdf.jpeg)](https://i.thuhole.com/fq/fqkb25hlrwtoip3aramffbc4w6eggxdf.jpeg)

`#2464733` 3月之前 9-09 11:37:31

[洞主] 18 哦蒽发布了一篇小红书笔记，快来看吧！ 😆 U3K4vfrHQWMZOEL 😆http://xhslink.com/Fk6j3d，复制本条信息，打开【小红书】App查看精彩内容！



`#2464738` 3月之前 9-09 11:37:47

[Alice] 收藏了 谢谢dz



`#2464741` 3月之前 9-09 11:38:41

[洞主] 190+咖啡列表&24咖啡厅数据

[![https://i.thuhole.com/6c/6crtpaabcrf5kt524lab4zgzeoyivnd5.jpeg](469502.assets/6crtpaabcrf5kt524lab4zgzeoyivnd5.jpeg)](https://i.thuhole.com/6c/6crtpaabcrf5kt524lab4zgzeoyivnd5.jpeg)

`#2464743` 3月之前 9-09 11:39:22

[洞主] 咖啡菜单截图

[![https://i.thuhole.com/vi/vijzcaffwpps7hlivwwdamvt6xryhdcg.jpeg](469502.assets/vijzcaffwpps7hlivwwdamvt6xryhdcg.jpeg)](https://i.thuhole.com/vi/vijzcaffwpps7hlivwwdamvt6xryhdcg.jpeg)

`#2464747` 3月之前 9-09 11:40:10

[洞主]

[![https://i.thuhole.com/uu/uu34hyhsbx52jplesmgzl53vfbczhedb.jpeg](469502.assets/uu34hyhsbx52jplesmgzl53vfbczhedb.jpeg)](https://i.thuhole.com/uu/uu34hyhsbx52jplesmgzl53vfbczhedb.jpeg)

`#2464751` 3月之前 9-09 11:40:42

[洞主]

[![https://i.thuhole.com/kv/kv57dizmzzgvnvputowxrjhr3bs5k7mn.jpeg](469502.assets/kv57dizmzzgvnvputowxrjhr3bs5k7mn.jpeg)](https://i.thuhole.com/kv/kv57dizmzzgvnvputowxrjhr3bs5k7mn.jpeg)

`#2464752` 3月之前 9-09 11:41:05

[洞主]

[![https://i.thuhole.com/ar/arslrvprrdn45owusatct2wugrkyjz4n.jpeg](469502.assets/arslrvprrdn45owusatct2wugrkyjz4n.jpeg)](https://i.thuhole.com/ar/arslrvprrdn45owusatct2wugrkyjz4n.jpeg)

`#2464772` 3月之前 9-09 11:43:33

[Bob] 谢谢dz！



`#2464779` 3月之前 9-09 11:44:50

[Carol] 没下小红书给dz贡献一点树洞热度好了（）



`#2464798` 3月之前 9-09 11:47:44

[Dave] 我咋感觉有理咖一般10点营开始业



`#2464821` 3月之前 9-09 11:52:16

[洞主] Re Dave: 哦哦？我们问的是官方时间



`#2464826` 3月之前 9-09 11:52:39

[洞主]

[![https://i.thuhole.com/wm/wmnlonmwg7224zmqprntkhbxfhdtu7if.jpeg](469502.assets/wmnlonmwg7224zmqprntkhbxfhdtu7if.jpeg)](https://i.thuhole.com/wm/wmnlonmwg7224zmqprntkhbxfhdtu7if.jpeg)

`#2464830` 3月之前 9-09 11:52:52

[洞主]

[![https://i.thuhole.com/tr/trfmbomzazohqs7z5ucai545e66gebgl.jpeg](469502.assets/trfmbomzazohqs7z5ucai545e66gebgl.jpeg)](https://i.thuhole.com/tr/trfmbomzazohqs7z5ucai545e66gebgl.jpeg)

`#2464832` 3月之前 9-09 11:53:05

[洞主]

[![https://i.thuhole.com/z2/z2q7szxu2sfvrh43j37x2jkj3urz4dav.jpeg](469502.assets/z2q7szxu2sfvrh43j37x2jkj3urz4dav.jpeg)](https://i.thuhole.com/z2/z2q7szxu2sfvrh43j37x2jkj3urz4dav.jpeg)

`#2464834` 3月之前 9-09 11:53:26

[洞主]

[![https://i.thuhole.com/yw/yw3yyf7z2q6r5xzfbt3j7lran3vtd3gr.jpeg](469502.assets/yw3yyf7z2q6r5xzfbt3j7lran3vtd3gr.jpeg)](https://i.thuhole.com/yw/yw3yyf7z2q6r5xzfbt3j7lran3vtd3gr.jpeg)

`#2464952` 3月之前 9-09 12:08:11

[Eve] lmjj好强！！



`#2465015` 3月之前 9-09 12:17:48

[洞主] 哦对，没有小红书的同学可能看不到，给大家放在这里啦！
【腾讯文档】清华咖啡厅一览
https://docs.qq.com/sheet/DYUhPRnJFSUdpaVJm
【腾讯文档】清华咖啡一览
https://docs.qq.com/sheet/DYVFQREFSR2RYanZs



 插入图片

 预览 发表